好多家長都好有貨，入左獄既義士登記番，每位配對家長(s) 計番補償金

坐一個月一萬

有冇議員/區議員發起

好簡單

出左獄既手足想有補償金聯絡議員

議員係channel 出post

當坐左一年12個月，姐係要籌12萬

夠家長(s) 認捐就幫佢地配對自己解決

咁又唔怕d 錢集埋左一舊比狗充公

之前星火果8000萬

起馬夠800個手足補償一年坐監

我認捐直接配對手足十萬先

與其打場唔會既贏既官司

我寧願坐監手足一出黎果下唔洗憂半年衣食先

自推

開始有手足坐緊冤獄

要好好補償番

我當有30% 既手足有需要

平均刑期係2年

2000人定罪

要大約total 1.8億補償金

我個人黎睇

舊錢好少野姐

好啊你比住先

黃圈6成人 400萬
政府派1萬
都400億

董栢輝咪好多?